元朗大欖出九龍有交通意外

自推

This reminds me of a bus 🚌 crash which killed twenty passengers in Osaka in years past. Detectives assigned the blame for the bus 🚎 accident to a hailstorm and heavy snowfalls- then a brutal murder took place in the capital. Detectives assigned jealousy and hatred as the motives for the horrendous crime.